請各位鍵盤戰士進入以下 Link 勇武作戰，要徹底擊敗建制派！

形勢不妙 (51% 藍 vs 49% 黃)，可能很多大陸五毛投票， 雖然 TG《美國白宮聯署鍵盤戰士》已作出呼籲，但可能人數上始終鬥不過。🤔

---
建制陣營無視警員違反《警察條例》，不展示委任證和警員編號，卻極力推動禁止示威者蒙面的《蒙面法》。

請各位鍵盤戰士進入以下 Link 勇武作戰，要徹底擊敗建制派！

1. 你認為香港應否就《反蒙面法》立法？
投「不應該」

2. 你認為立《反蒙面法》能否減少暴力衝突？
投「不能」

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》